雪凍左既罐裝飲品 硬度同磚頭有冇得比

如題???

個罐會裂開

實驗
由高空跌下係咪同磚頭跌落一樣???

我只係想講 小心融番做液體之後會周圍都係